★收禮金後拒婚 原告指女方結識數月即要錢要樓

年約50至60歲，任職分析師的男原告徐志明指稱，和現年41歲的女被告彭秀玲相識後，曾協議結婚。惟兩人最終未有結婚，原告入稟循民事途徑，追討已支付被告的12萬港元禮金。案件今日(9日)下午在區域法院續審，原告被盤問時透露，透過朋友結識被告，兩人迅即拍拖。被告結識原告不足3個月，便提出要求原告在深圳買樓給她，和贈予20萬港元。原告覺得其要求過份，但回覆對方會考慮。

被告於12年3月遷出原告住所，兩人一度沒有聯絡。至同年6月被告致電原告，稱有宮外孕，在深圳的醫院留醫。原告照顧被告一個多月時間，每星期一至五在港煮飯，然後送到醫院，原告亦替對方支付部份醫藥費。

被告的大律師代表指，被告遷出原告的住所後，兩人仍有親密關係。被告的宮外孕和原告有關，同時被告在事件中把僅餘的輸卵管切除。原告否認與被告的宮外孕有關，並指「可以話係佢既罪孽，媾咁多仔」。原告又引述醫生指，「被告好似落過好多仔」。

chi na

「被告好似落過好多仔」。
「被告好似落過好多仔」。

生炒骨(廢老版)

老貓=

老貓

老貓係事主

深圳樓
又貴又唔抵

啲風格品味好差